%begin-include
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  Auteur : Stéphane CARPENTIER
% Fichier : chap03.tex
% 	Modif : dim. 02 oct. 2022 14:07
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\Chapitre{Intermède du futur dans le passé}

\citation{\propre{x}{Alestorm}}{Six hundred years into the past\\
Our destiny is here at last\\
For infamy and plunder we will ride}
{six cents ans dans le passé --- notre destinée est enfin là --- Pour l'infamie et le pillage nous allons naviguer}

\input{chap03/preliminaires.tex}
\input{chap03/nix.tex}
\input{chap03/multistage.tex}
\input{chap03/loinnix.tex}
\input{chap03/nixlatex.tex}


